［尋同好］有冇人鐘意食爭鮮嘅麻辣裙邊？

又爽口又唔會太辣
次次都食兩三碟先夠喉
有冇同好？

元氣嘅裙邊正啲

鮑邊仲正

未食過
呢隻辣唔辣？

最緊要多汁肥美

唔辣，日式調味

不辣不了～